［緊急］請所有食店同業主商討減租事宜 聽日六點前 邊個地產商唔公開表態減租既 定必秋後算帳（杯葛）

唔好再撚講乜鳩野個別情況不同考慮含糊其詞

今次冚港鏟，要要求五大地產商哩十四日劃一免租或起碼減半

邊個噫噫哦哦唔講清楚
當冇減過